香港真係好多劍擊好手

余翠怡輪椅劍擊世盃波蘭站摘銅

【明報專訊】港將余翠怡（圖）昨出戰IWAS輪椅劍擊世界盃波蘭站，在女子A級花劍個人賽連退以色列隊、匈牙利隊及意大利隊劍手，躋身4強，惟其後以4：15不敵中國隊劍手，在不設季軍戰下摘銅。隊友范珮珊及吳舒婷則在16強止步，各列12及14名。

作為香港運動員嘅強項，硬係覺得劍擊喺香港可以更普及，市民可以用類似嘅日常工具學習/練習，都幾方便